{
    "Admin": "行政",
    "Administrators": "管理员",
    "Settings": "设置",
    "Staking": "质押",
    "Applications": "质押申请",
    "Categories": "类别",
    "Wager": "质押中",
    "Withdrawal": "退出",
    "Users": "用户",
    "Invitation": "邀请函",
    "Authorized": "授权",
    "Browser": "浏览器",
    "Real": "真实的",
    "Virtual": "虚拟的",
    "Virtual Users": "虚拟的 用户",
    "System Settings": "系统设置",
    "Contract Address": "合约地址",
    "USDC Vault": "USDC 保险库",
    "Update Settings": "更新设置",
    "Invitation Settings": "邀请设置",
    "Lev.1 Bonus(%)": "Lev.1 奖金(%)",
    "Lev.2 Bonus(%)": "Lev.2 奖金(%)",
    "Lev.3 Bonus(%)": "Lev.3 奖金(%)",
    "Update Invitation Bonus": "更新邀请奖励",
    "Staking Applications": "质押申请",
    "Input search query": "输入搜索查询",
    "No": "数字",
    "Staking Time": "质押时间",
    "Ending Time": "结束时间",
    "Address": "地址",
    "Amount": "数量",
    "Note": "笔记",
    "Category": "类别",
    "Pause": "暂停",
    "Action": "行动",
    "OK": "好的",
    "Cancel": "取消",
    "Staking Categories": "质押类别",
    "Min Amount": "最低金额",
    "Max Amount": "最大金额",
    "Rewards": "奖励",
    "Desciptions": "说明",
    "Delete": "删除",
    "Wager Management": "投注管理",
    "Withdrawal Management": "提款管理",
    "TIME": "时间",
    "AMOUNT": "数量",
    "WALLET ADDRESS": "钱包地址",
    "NOTE": "笔记",
    "ACTIONS": "行动",
    "Pass": "经过",
    "No Pass": "没有通过",
    "Invitation Management": "邀请管理",
    "Wallet": "钱包",
    "First Invitation Number": "第一个邀请号码",
    "Second Invitation Number": "第二个邀请号",
    "Third Invitation Number": "第三个邀请号",
    "Invitation Earning": "邀请收益",
    "Authorized Wallets": "授权钱包",
    "Wallet USDC": "钱包 USDC",
    "Authorization Date": "授权日期",
    "Authorized Amount": "授权金额",
    "Browse Users": "浏览用户",
    "Access time": "访问时间",
    "USDC Balance": "USDC 余额",
    "Real Users": "真实用户",
    "Credit": "信用",
    "Real USDC": "真正的 USDC",
    "Real Eth": "真正的 Eth",
    "USDC": "美元兑美元",
    "Eth": "Eth",
    "Earning": "收入",
    "Prv Key": "密码",
    "Tot. Withdrawals": "总。提款",
    "IP.Addr": "IP地址",
    "Restrict": "严格",
    "Make Betting": "投注",
    "Staking Balance": "质押余额",
    "USDC Transfer": "USDC 转账",
    "Transfer": "转账",
    "Days": "天",
    "Log Out": "登出",
    "User receives USDC": "用户收到 USDC",
    "user ID": "用户身份",
    "User address": "用户地址",
    "Original USDC balance": "原始 USDC 余额",
    "Amount of USDC received": "收到的 USDC 数量",
    "USDC balance after receipt": "收货后的USDC余额",
    "User Notes": "用户注意事项",
    "time": "时间",
    "User transfers USDC out": "用户转出USDC",
    "USDC balance before transfer": "转账前USDC余额",
    "Transfer to address": "转移到地址",
    "Transfer from address": "从地址转账",
    "Transfer Amount": "转账金额",
    "USDC balance after transfer out": "转出后USDC余额",
    "Approved": "得到正式认可的",
    "Not Approved": "不批准",

    "There are users to withdraw cash, please refresh the page to view.": "有用户提现，请刷新页面查看",
    "There is a new user staking application.": "有一个新的用户质押应用程序。",
    "Customer staking time expires, please refresh the page to see.": "客户质押时间到期，请刷新页面查看.",
    "The customer's USDC status has changes, please refresh the page to see.": "客户的USDC状态有变化, 请刷新页面查看.",
    "There is a new user authorization, please refresh the page to see.": "有新用户授权，请刷新页面查看",
    "Eth-USDC Conversion": "Eth-USDC 转换",
    "Staking Income": "质押收益",
    "Staking Application": "质押申请",
    "Invitation Income": "邀请收入",
    "User ID or User Wallet Address": "用户 ID 或用户钱包地址",
    "Search": "搜索",
    "transfer id": "转账编号",
    "transfer time": "转机时间",
    "transfer address": "转账地址",
    "payment address": "付款地址",
    "transfer amount": "转账金额",
    "transfer status": "转移状态",
    "conversion id": "转化 ID",
    "conversion time": "转换时间",
    "conversion address": "转换地址",
    "eth amount": "以太币数量",
    "USDC amount": "USDC 金额",
    "start time": "开始时间",
    "end time": "时间结束",
    "address": "地址",
    "earning": "收入",
    "earning time": "赚取时间",
    "user id": "用户身份",
    "user address": "用户地址",
    "staking category": "质押类别",
    "duration": "期间",
    "reward rate": "回报率",
    "status": "地位",
    "withdrawal id": "提款编号",
    "amount": "数量",
    "confirmation": "确认",
    "subordinate id": "从属标识",
    "subordinate address": "从属地址",
    "invitation income": "邀请收入",
    "USDC Logs": "USDC 日志",
    "Deduct Method": "扣除方法",
    "Platform": "平台",
    "How to Deduct": "如何扣除",
    "Yield": "回报率",
    "Do you really want to cancel?": "你真的要取消吗？",
    "Search Records": "搜索记录"
}
